有冇防窺mon貼好推介?

如題！唔想成日比人睇到我個電話

Belkin

個moon會暗咗

用落如何？ 會唔會個mon好似有一粒粒咁？

用緊11 pro所以想問下有冇好推介

華強北買10蚊張

近睇會有少少 唔太明顯
會暗少少 但對啲色冇乜影響

Hoda

留番比你

最怕係有一粒粒咁🤦🏿

城城$19

担白講一啲影響都無就假的, 你理解完佢原理就會知道無可能無影響

Iphone 11個mon已經唔係好，再用埋防窺貼咪

用緊日本仔個隻360防偷窺
幾好用

之前買過張支那貨
睇到頭都暈

咁自己衡量啦, 要好睇定唔比人睇

上下都防到？幾錢邊度買？

咩牌子

amazon 買啦

有咩牌子好？

揀no.1嗰個

係未成400蚊個張

我用緊雜乜150
個 mon 明顯暗左。

1XX蚊

係

唔算貴喔